﻿id^domain^example^example_length^obv-keywords^hid-keywords
1^励志名言^所谓成功，就是在平凡中做出不平凡的坚持。^20^成功，坚持^
2^励志名言^瀑布对悬崖无可畏惧，所以唱出气势磅礴的生命之歌。^24^励志^
3^励志名言^假如你从来未曾害怕受窘受伤害，好就是你从来没有冒过险。^27^^
4^励志名言^坚持把简单的事情做好就是不简单，坚持把平凡的事情做好就是不平凡。^32^坚持^
5^励志名言^让珊瑚远离惊涛骇浪的侵蚀吗？那无异是将它们的美丽葬送。^27^^
6^励志名言^所有的胜利，与征服自己的胜利比起来，都是微不足道。^25^胜利^
7^励志名言^雄心壮志是茫茫黑夜中的北斗星。^15^^
8^励志名言^盆景秀木正因为被人溺爱，才破灭了成为栋梁之材的梦。^25^^
9^励志名言^人不能创造时机，但是它可以抓住那些已经出现的时机。^25^时机^
10^励志名言^遇到困难时不要抱怨，既然改变不了过去，那么就努力改变未来。^29^改变^
11^励志名言^不要抱怨自己所处的环境，如果改变不了环境，那么就改变自己的心态。^32^抱怨^
12^励志名言^目标再远大，终离不开信念去支撑。^16^目标^
13^励志名言^战士的意志要象礁石一样坚定，战士的性格要象和风一样温柔。^28^意志^
14^励志名言^太阳虽有黑点，却在奋力燃烧中树立了光辉的形象。^23^奋斗^
15^励志名言^只会在水泥地上走路的人，永远不会留下深深的脚印。^24^^
16^励志名言^松软的沙滩上最容易留下脚印，但也最容易被潮水抹去。^25^^
17^励志名言^不要自卑，你不比别人笨。不要自满，别人不比你笨。^24^自卑^
18^励志名言^瀑布跨过险峻陡壁时，才显得格外雄伟壮观。^20^^
19^励志名言^对于攀登者来说，失掉往昔的足迹并不可惜，迷失了继续前时的方向却很危险。^35^^
20^励志名言^不要让追求之舟停泊在幻想的港湾，而应扬起奋斗的风帆，驶向现实生活的大海。^36^奋斗^
21^励志名言^萤火虫的光点虽然微弱，但亮着便是向黑暗挑战。^22^挑战^
22^励志名言^过去不等于未来。^8^^
23^励志名言^没有失败，只有暂时停止的成功。^15^成功^
24^励志名言^勇士搏出惊涛骇流而不沉沦，懦夫在风平浪静也会溺水。^25^^
25^励志名言^志在峰巅的攀登者，不会陶醉在沿途的某个脚印之中。^24^^
26^励志名言^实现梦想比睡在床上的梦想更灿烂。^16^梦想^
27^励志名言^在强者的眼中，没有最好，只有更好。^17^^
28^励志名言^善良的人永远是受苦的，那忧苦的重担似乎是与生俱来的，因此只有忍耐。^33^忍耐^
29^励志名言^人，最大的敌人是自己。^11^自己^
30^励志名言^成功永远属于那些爱拼搏的人。^14^成功^
31^励志名言^人惟患无志，有志无有不成者。^14^有志^
32^励志名言^天才是由于对事业的热爱感而发展起来的，简直可以说天才。^27^热爱^
33^励志名言^人生志气立，所贵功业昌。^12^人生^
34^励志名言^无所求则无所获。^8^^
35^励志名言^只有坚持才能获得最后的成功。^14^坚持^
36^励志名言^成功的道路上充满荆棘，苦战方能成功。^18^成功^
37^励志名言^千万人的失败，都有是失败在做事不彻底，往往做到离成功只差一步就终止不做了。^37^成功^
38^励志名言^自己打败自己是最可悲的失败，自己战胜自己是最可贵的胜利。^28^胜利^
39^励志名言^如果你很聪明，为什么不富有呢？^15^^
40^励志名言^炫耀是需要观众的，而炫耀恰恰让我们失去观众。^22^炫耀^
41^励志名言^自卑是剪了双翼的飞鸟，难上青天，这两者都是成才的大忌。^27^自卑^
42^励志名言^崇高的理想就像生长在高山上的鲜花，如果要摘下它，勤奋才能是攀登的绳索。^35^勤奋^
43^励志名言^如果把才华比作剑，那么勤奋就是磨刀石。^19^勤奋^
44^励志名言^在茫茫沙漠，唯有前进的脚步才是希望的象征。^21^希望^
45^励志名言^征服自己，就能征服一切。^12^征服^
46^励志名言^最常见的勇气就是在日常生活中做到诚实和正直，能够抵制诱惑，敢于讲真话，表现自己真实的一面，而不要虚伪造作。^53^诚实，正直^
47^励志名言^成功的信念在人脑中的作用就如闹钟，会在你需要时将你唤醒。^28^信念^
48^励志名言^让生活的句号圈住的人，是无法前时半步的。^20^生活^
49^励志名言^目标的坚定是性格中最必要的力量源泉之一，也是成功的利器之一。没有它，天才会在矛盾无定的迷径中徒劳无功。^51^目标^
50^励志名言^同在一个环境中生活，强者与弱者的分界就在于谁能改变它。^27^生活^
51^励志名言^志坚者，功名之柱也。登山不以艰险而止，则必臻乎峻岭。^26^志坚^
52^励志名言^谁不向前看，谁就会面临许多困难。^16^^
53^励志名言^有志始知蓬莱近，无为总觉咫尺远。^16^^
54^励志名言^成功的信念在人脑中的作用就如闹钟，会在你需要时将你唤醒。^28^信念^
55^励志名言^崇高的理想就象生长在高山上的鲜花。如果要搞下它，勤奋才能是攀登的绳索。^35^理想，勤奋^
56^励志名言^苦难与幸福一样，都是生命盛开的花朵。^18^苦难，幸福^
57^励志名言^成功的秘诀就在于多努力一次。为了成功，你努力了多少次？^27^成功，努力^
59^励志名言^山涧的泉水经过一路曲折^11^^
60^励志名言^如果惧怕前面跌宕的山岩，生命就永远只能是死水一潭。^25^生命^
61^励志名言^懦弱的人只会裹足不前，莽撞的人只能引为烧身，只有真正敢的人才能所向披靡。^36^^
62^励志名言^勇敢地迎接逆境，即使不能实现最初的梦想，也会打开另一扇梦想的大门。^33^梦想^
63^励志名言^人生如棋，走一步看一步是庸者，走一步算三步是常者，走一步定十步是智者。^35^人生^
64^励志名言^眼要看远，脚要近迈。^10^^
65^励志名言^成功就是把复杂的问题简单化，然后狠狠去做。^21^成功^
66^励志名言^生命太过短暂，今天放弃了明天不一定能得到。^21^生命^
68^励志名言^壮志与毅力是事业的双翼。^12^壮志，毅力^
69^励志名言^燕雀安知鸿鹄之志哉。^10^^
70^励志名言^不要对挫折叹气，姑且把这一切看成是在你成大事之前，必须经受的准备工作。^35^挫折^
71^励志名言^目标不是都能达到的，但它可以作为瞄准点。^20^目标^
72^励志名言^当你无法从一楼蹦到三楼时，不要忘记走楼梯。要记住伟大的成功往往不是一蹴而就的，必须学会分解你的目标，逐步实施。^55^成功^
73^励志名言^走得最慢的人，只要他不丧失目标，也比漫无目的地徘徊的人走得快。^31^目标^
74^励志名言^注意你的思想，它会变成你的言语；注意你的言语，它会变成你的行动；注意你的行动，它会变成你的习惯；注意你的习惯，它会变成你的性格；注意你的性格，它会变成你的命运。^80^思想，言语，行动，习惯^
75^励志名言^哪怕是最没有希望的事情，只要有一个勇敢者去坚持做，到最后就会拥有希望。^35^坚持，希望^
76^励志名言^没有人能预知未来的命运，但我们可以用愉悦的表情面对命运。^28^命运^
77^励志名言^要铭记在心：每天都是一年中最美好的日子。^20^^
78^励志名言^经验是由痛苦中粹取出来的。^13^经验^
79^励志名言^心如镜，虽外景不断变化，镜面却不会转动，这就是一颗平常心，能够景转而心不转。^38^^
80^励志名言^不要因为众生的愚疑，而带来了自己的烦恼。不要因为众生的无知，而痛苦了你自己。^38^无知^
81^励志名言^最好的，不一定是最合适的；最合适的，才是真正最好的。^26^^
82^励志名言^没有遇到挫折，永远不会懂得自己的力量有多大。^22^挫折^
83^励志名言^如果你相信自己，你可以做任何事。^16^相信自己^
84^励志名言^不管失败多少次，都要面对生活，充满希望。^20^面对生活^
85^励志名言^竹根即使被埋在地下无人得见，也决然不会停止探索而力争冒出新笋。^31^探索^
86^励志名言^希望，只有和勤奋作伴，才能如虎添翼。^18^希望，勤奋^
87^励志名言^世上所有美好的感情加在一起，也抵不上一桩高尚的行动。^26^行动^
88^励志名言^泉水，奋斗之路越曲折，心灵越纯洁。^17^奋斗^
89^励志名言^如果缺少破土面出并与风雪拚搏的气，种子的前途并不比落叶美妙一分。^32^^
90^励志名言^对自己不满是任何真正有才能的人的根本特征之一。^23^自己^
91^励志名言^希望是生命的源泉，失去它生命就会枯萎。^19^生命^
92^励志名言^只有品味了痛苦，才能珍视曾经忽略的快乐;只有领略了平凡，才会收藏当初丢弃的幸福。^40^痛苦，快乐，平凡，幸福^
93^励志名言^觉得自己做得到和做不到，其实只在一念之间。^21^自己^
94^励志名言^没有目标就没有方向，每一个学习阶段都应该给自己树立一个目标。^30^目标^
95^励志名言^人生终有许多选择。每一步都要慎重。但是一次选择不能决定一切。不要犹豫，作出选择就不要后悔。只要我们能不屈不挠地奋斗，胜利就在前方。^65^选择^
96^励志名言^一份信心，一份努力，一份成功；十分信心，十分努力，十分成功。^30^努力，成功^
97^励志名言^许多人缺少的不是美，而是自信的气质。^18^自信^
98^励志名言^吃别人吃不了的苦，忍别人受不了的气，付出比别人更多的，才会享受的比别人更多。^38^^
99^人生格言^最孤独的时光，会塑造最坚强的自己。^17^坚强，自己^
100^人生格言^把脸一直向着阳光，这样就不会见到阴影。^19^阳光^
101^人生格言^永远不要埋怨你已经发生的事情，要么就改变它，要么就安静的接受它。^32^改变^
102^人生格言^不论你在什么时候开始，重要的是开始之后就不要停止。^25^^
103^人生格言^通往光明的道路是平坦的，为了成功，为了奋斗的渴望，我们不得不努力。^33^努力，成功^
104^人生格言^付出了不一定有回报，但不付出永远没有回报。^21^付出，回报^
105^人生格言^成功就是你被击落到失望的深渊之后反弹得有多高。^23^成功^
106^人生格言^为了照亮夜空，星星才站在天空的高处。^18^^
107^人生格言^我们的人生必须励志，不励志就仿佛没有灵魂。^21^励志^
108^人生格言^拼尽全力，逼自己优秀一把，青春已所剩不多。^21^青春^
109^人生格言^一个人如果不能从内心去原谅别人，那他就永远不会心安理得。^28^^
110^人生格言^每个人心里都有一段伤痕，时间才是最好的疗剂。^22^^
111^人生格言^如果我不坚强，那就等着别人来嘲笑。^17^坚强^
112^人生格言^早晨给自己一个微笑，种下一天的阳光。^18^阳光^
113^人生格言^没有爱不会死，不过有了爱会活过来。^17^^
114^人生格言^失败的定义：什么都要做，什么都在做，却从未做完过，也未做好过。^31^失败^
115^人生格言^当我微笑着说我很好的时候，你应该对我说，安好就好。^25^微笑^
116^人生格言^人不仅要做好事，更要以准确的方式做好事。^20^^
117^人生格言^我们并不需要用太华丽的语言来包裹自己，因为我们要做最真实的自己。^32^^
118^人生格言^一个人除非自己有信心，否则无法带给别人信心。^22^信心^
119^人生格言^为别人鼓掌的人也是在给自己的生命加油。^19^生命^
120^人生格言^失去金钱的人损失甚少，失去健康的人损失极多，失去勇气的人损失一切。^33^勇气^
121^人生格言^相信就是强大，怀疑只会抑制能力，而信仰就是力量。^24^信仰^
122^人生格言^那些尝试去做某事却失败的人，比那些什么也不尝试做却成功的人不知要好上多少。^37^尝试^
123^人生格言^自己打败自己是最可悲的失败，自己战胜自己是最可贵的胜利。^28^失败，胜利^
124^人生格言^没有热忱，世间便无进步。^12^^
125^人生格言^失败并不意味你浪费了时间和生命，失败表明你有理由重新开始。^29^失败^
126^人生格言^青春如此华美，却在烟火在散场。^15^青春^
127^人生格言^生命的道路上永远没有捷径可言，只有脚踏实地走下去。^25^生命^
128^人生格言^只要还有明天，今天就永远是起跑线。^17^起跑线^
129^人生格言^认真可以把事情做对，而用心却可以做到完美。^21^认真^
130^人生格言^如果上帝没有帮助你那他一定相信你可以。^19^相信^
131^人生格言^只要有信心，人永远不会挫败。^14^信心^
132^人生格言^珍惜今天的美好就是为了让明天的回忆更美好。^21^美好^
133^人生格言^只要你在路上，就不要放弃前进的勇气，走走停停的生活会一直继续。^31^勇气^
134^人生格言^大起大落谁都有拍拍灰尘继续走。^15^^
135^人生格言^孤独并不可怕，每个人都是孤独的，可怕的是害怕孤独。^25^孤独^
136^人生格言^宁可失败在你喜欢的事情上，也不要成功在你所憎恶的事情上。^28^失败^
137^人生格言^我很平凡，但骨子里的我却很勇敢。^16^勇敢^
138^人生格言^眼中闪烁的泪光，也将化作永不妥协的坚强。^20^坚强^
139^人生格言^我不去想是否能够成功，既然选了远方，便只顾风雨兼程。^26^成功^
140^人生格言^宁可自己去原谅别人，莫等别人来原谅自己。^20^自己^
141^人生格言^踩着垃圾到达的高度和踩着金子到达的高度是一样的。^24^^
142^人生格言^每天告诉自己一次：我真的很不错。^16^自己^
143^人生格言^人生最大的挑战没过于战胜自己！^15^自己^
144^人生格言^愚痴的人，一直想要别人了解他。有智慧的人，却努力的了解自己。^30^自己^
145^人生格言^现实的压力压的我们喘不过气也压的我们走向成功。^23^成功^
146^人生格言^心若有阳光，你便会看见这个世界有那么多美好值得期待和向往。^29^阳光^
147^人生格言^相信自己，你能作茧自缚，就能破茧成蝶。^19^自己^
148^人生格言^不能强迫别人来爱自己，只能努力让自己成为值得爱的人。^26^自己^
149^人生格言^不要拿过去的记忆，来折磨现在的自己。^18^自己^
150^人生格言^汗水是成功的润滑剂。^10^成功^
151^人生格言^人必须有自信，这是成功的秘密。^15^自信^
152^人生格言^成功的秘密在于始终如一地忠于目标。^17^成功，目标^
153^人生格言^只有一条路不能选择那就是放弃。^15^放弃^
154^人生格言^最后的措手不及是因为当初游刃有余的自己^19^自己^
155^人生格言^现实很近又很冷，梦想很远却很温暖。^17^梦想^
156^人生格言^没有人能替你承受痛苦，也没有人能抢走你的坚强。^23^痛苦，坚强^
157^人生格言^不要拿我跟任何人比，我不是谁的影子，更不是谁的替代品，我不知道年少轻狂，我只懂得胜者为王。^45^^
158^人生格言^如果你看到面前的阴影，别怕，那是因为你的背后有阳光。^26^阳光^
159^人生格言^宁可笑着流泪，绝不哭着后悔。^14^^
160^人生格言^觉得自己做得到和做不到，只在一念之间。^19^自己^
161^人生格言^跌倒，撞墙，一败涂地，都不用害怕，年轻叫你勇敢。^24^勇敢^
162^人生格言^做最好的今天，回顾最好的昨天，迎接最美好的明天。^24^今天，昨天，明天^
163^人生格言^每件事情都必须有一个期限，否则，大多数人都会有多少时间就花掉多少时间。^35^期限^
164^人生格言^当你被压力压得透不过气来的时候，记住，正是因为压力而变成闪耀的钻石。^34^压力^
165^人生格言^现实会告诉你，不努力就会被生活给踩死。无需找什么借口，一无所有，就是拼的理由。^39^努力^
166^人生格言^人生道路，绝大多数人，绝大多数时候，人都只能靠自己。^26^自己^
167^人生格言^不是某人使你烦恼，而是你拿某人的言行来烦恼自己。^24^自己^
168^人生格言^当一个人真正觉悟的一刻，他放弃追寻外在世界的财富，而开始追寻他内心世界的真正财富。^41^财富^
170^人生格言^人生应该树立目标，否则你的精力会白白浪费。^21^人生，目标^
171^人生格言^山涧的泉水经过一路曲折，才唱出一支美妙的歌。^22^^
172^人生格言^时间告诉我，无理取闹的年龄过了，该懂事了。^21^时间^
173^人生格言^命运是不存在的，它不过是失败者拿来逃避现实的借口。^25^命运^
174^人生格言^人总是在失去了才知道珍惜！^13^失去，珍惜^
175^人生格言^要铭记在心：每天都是一年中最美好的日子。^20^^
176^人生格言^生活远没有咖啡那么苦涩，关键是喝它的人怎么品味！每个人都喜欢和向往随心所欲的生活，殊不知随心所欲根本不是生活。^55^生活^
177^人生格言^别拿自己的无知说成是别人的愚昧！^16^无知^
178^人生格言^天空的高度是鸟儿飞出来的，水无论有多深是鱼儿游出来的。^27^^
179^人生格言^思想如钻子，必须集中在一点钻下去才有力量。^21^思想^
180^人生格言^如果我坚持什么，就是用大炮也不能打倒我。^20^坚持^
181^人生格言^我们要以今天为坐标，畅想未来几年后的自己。^21^自己^
182^人生格言^日出时，努力使每一天都开心而有意义，不为别人，为自己。^27^自己^
183^人生格言^有梦就去追，没死就别停。^12^^
184^人生格言^今天不为学习买单，未来就为贫穷买单。^18^学习^
185^人生格言^因为一无所有这才是拼下去的理由。^16^一无所有^
186^人生格言^只要我还有梦，就会看到彩虹!^14^梦^
187^人生格言^你既认准这条路，又何必在意要走多久。^18^路^
188^人生格言^尽管社会是这样的现实和残酷，但我们还是必须往下走。^25^社会^
189^人生格言^能把在面前行走的机会抓住的人，十有八九都会成功。^24^机会^
190^人生格言^你能够先知先觉地领导产业，后知后觉地苦苦追赶，或不知不觉地被淘汰。^33^^
191^人生格言^强烈的信仰会赢取坚强的人，然后又使他们更坚强。^23^信仰^
192^人生格言^人生，不可能一帆风顺，有得就有失，有爱就有恨，有快乐就会有苦恼，有生就有死，生活就是这样。^45^生活^
193^人生格言^好习惯的养成，在于不受坏习惯的诱惑。^18^习惯^
194^人生格言^凡过于把幸运之事归功于自我的聪明和智谋的人多半是结局很不幸的。^31^自我^
195^人生格言^如果我们一直告诫自己要开心过每一天，就是说我们并不开心。^28^自己^
196^人生格言^天气影响身体，身体决定思想，思想左右心情。^21^天气^
197^人生格言^不论你在什么时候结束，重要的是结束之后就不要悔恨。^25^悔恨^
198^情感交流^亲情类：^4^亲情^
199^情感交流^亲情如水，使纷繁经过过滤变得纯洁^16^亲情^
200^情感交流^亲情，不论何时，不论何地，她都将永久陪同着你。^23^亲情^
201^情感交流^身在家中，百般挑剔，远离远足，深知亲情无价。^22^亲情^
202^情感交流^动人心者，莫过亲情。^10^亲情^
203^情感交流^没有永恒的爱情，只有不变的亲情，所有爱情终归升华为亲情。^28^亲情^
204^情感交流^亲情是一根古老的藤，承载着对岁月的眷恋。^20^亲情^
205^情感交流^想知你冷暖，愿懂你悲喜^11^^
206^情感交流^父子不信，则家道不睦。^11^^
207^情感交流^谁言寸草心，报得三春晖^11^^
208^情感交流^你们总是说我变了 却从不问我经历了什么^19^^
209^情感交流^"树欲静而风不止,子欲养而亲不待。"^16^^
210^情感交流^很多时候，不和父母吵架，是最基本的孝顺。^20^^
211^情感交流^无论发生了什么，都不能作践自己的身体，我们的发肤受之于父母，它不是用来自暴自弃的。^41^^
212^情感交流^父母在，人生尚有来处；父母去，人生只剩归途。^22^^
213^情感交流^且行且惜，与父母安稳相伴，岁月匆匆，不要苍老了父母的等待，也别让无尽等待，冷了父母的心肠^44^^
214^情感交流^你的父母在为你拼命，这就是你需要坚强的理由。^22^^
215^情感交流^父母在，不远游，游必有方。^13^^
216^情感交流^子女对父母撒谎，为的是掩饰自己的窘态；父母对子女撒谎，而是为了深藏内心的苦难。^39^^
217^情感交流^表达爱情：^5^爱情^
218^情感交流^爱情是什么？爱情就是因为爱搞出来好多事情！^21^爱情^
219^情感交流^相信爱情的人，迟早会和爱情相遇^15^爱情^
220^情感交流^爱对了是爱情，爱错了是青春。^14^爱情^
221^情感交流^我们总在最不懂爱情的年代，遇见最美好的爱情。^22^爱情^
222^情感交流^爱情不是依附，爱情是各自独立坚强，然后努力走到一起。^26^爱情^
223^情感交流^我们应该惭愧，我们都爱自己，胜过爱爱情。^20^爱情^
224^情感交流^"爱情, 原来是含笑饮毒酒。"^13^爱情^
225^情感交流^生命诚可贵，爱情价更高，若为自由故，两者皆可抛。^24^爱情^
226^情感交流^最好的爱情，让你不断完善自身，却不用丢了自己。^23^爱情^
227^情感交流^爱情能创造奇迹，填平鸿沟，摧毁藩篱。^18^爱情^
228^情感交流^我曾路过你的心，不是我不想停留，而是你不肯收留。^24^^
229^情感交流^你若不离不弃，我必生死相依^13^^
230^情感交流^深情不及久伴，厚爱无需多言^13^^
231^情感交流^一直都知道，你爱的不是我，而我却犯贱的，舍不得离开。^26^^
232^情感交流^我谈过最长的恋爱，就是自恋，我爱自己，没有情敌。^24^^
233^情感交流^有缘千里来相会，无缘对面不相识。^16^^
234^情感交流^解铃还须系铃人。^8^^
235^情感交流^换我心，为你心，始知相忆深。^14^^
236^情感交流^爱你的人如果没有按你所希望的方式来爱你，那并不代表他们没有全心全意地爱你。^37^^
237^情感交流^生命因为付出了的爱情而更为富足^15^^
238^情感交流^你若爱她，让你的爱像阳光一样包围她，并且给她自由。^25^^
239^情感交流^有情不必终老，暗香浮动恰好。^14^^
240^情感交流^如果不是因为在乎，怎么会有这么多情绪。^19^^
241^情感交流^有些世事、人物，就算近在咫尺，缘分未到，也是天涯。^25^^
242^情感交流^如果你的生命中曾经出现过那么一个人，其他人就都成了将就，而我，不愿将就。^36^^
243^情感交流^如果有一天我们走失了，我找不到你了，那么我会站在显眼的地方等你找到。^34^^
244^情感交流^"昔日的甜蜜已遥不可及,现实的悲哀却寸步不离。"^22^^
245^情感交流^表达友情：^5^^
246^情感交流^爱情如花，友情如酒，花开一阵，酒香一生。^20^友情^
247^情感交流^如果朋友让你生气 那说明你仍然在意他的友情^21^友情^
248^情感交流^友情这东西，一旦玩真的，比爱情还刻骨铭心。^21^友情^
249^情感交流^青春里总有一段友情，不慌不忙，来日方长。^20^友情^
250^情感交流^岁寒知松柏，患难见交情。^12^友情^
251^情感交流^真正的友谊，不是花言巧语，而是关键时候拉你的那只手。^26^^
252^情感交流^财富并非永久的朋友，朋友却是永久的财富。^20^^
253^情感交流^我想把你当朋友，可你不曾给我这个资格。^19^^
254^情感交流^很多显得像朋友的人其实不是朋友，而很多是朋友的并不显得像朋友。^31^^
255^情感交流^有福同享，有难同当。^10^^
256^情感交流^在家靠父母，出门靠朋友。^12^^
257^情感交流^路遥知马力，日久见人心。^12^^
258^情感交流^老乡见老乡，两眼泪汪汪。^12^^
259^情感交流^酒逢知己千杯少，话不投机半句多。^16^^
260^情感交流^人多计谋广，柴多火焰高。^12^^
261^情感交流^交人交心，浇花浇根。^10^^
262^情感交流^多个朋友多条路，多个冤家多堵墙。^16^^
263^情感交流^朋友千个少，敌人一个多。^12^^
264^情感交流^万两黄金容易得，知心一个也难求 ^16^^
265^情感交流^友谊像清晨的雾一样纯洁，奉承并不能得到友谊，友谊只能用忠实去巩固它。^34^^
266^情感交流^海内存知已，天涯若比邻。^12^^
267^情感交流^莫愁前路无知己，天下谁人不识君。^16^^
268^情感交流^世间最美好的东西，莫过于有几个头脑和心地都很正直的严正的朋友。^31^^
269^情感交流^人生在世，有个朋友是一种福气。^15^^
270^情感交流^有些人对你恭维不离口，可全都不是患难朋友。^21^^
271^情感交流^人生得一知已足矣，斯世当以同怀视之。^18^^
272^情感交流^我们笑着说再见，却深知再见遥遥无期。^18^^
273^情感交流^表达感恩：^5^^
274^情感交流^没有人天生该对谁好 所以我们要学会感恩^19^感恩^
275^情感交流^美好的一天由一颗感恩的心开始，早安^17^感恩^
276^情感交流^什么叫心怀感恩，我就是感恩，你们都得心怀我^21^感恩^
277^情感交流^对顺境逆境都要心存感恩，让自己用一颗柔软的心包容世界。柔软的心最有力量。^36^感恩^
278^情感交流^感恩的心，感谢有你^9^感恩^
279^情感交流^忘恩负义乃是人的天性，如果你非要期望别人感恩，那多半是庸人自扰。^32^感恩^
280^情感交流^"幸福很简单, 所谓的知足常乐,也只是感恩，常感恩的人脾气不会差,心态一定棒。"^38^感恩^
281^情感交流^你给我幸运，我永远感恩！^12^感恩^
282^情感交流^我们很幸运生长在这个时代，感恩生命中有你！^21^感恩^
283^情感交流^抱歉，没有长成你喜欢的样子，但这是父母给的，没有获得爱情，但我学会了感恩！^37^感恩^
284^情感交流^你养我长大，我陪你变老。^12^^
285^情感交流^滴水之恩，当涌泉相报。^11^^
286^情感交流^因为喜欢你，我变得更好。^12^^
287^情感交流^能拉下脸批评你的人，应该一辈子感激在心。^20^^
288^情感交流^谢谢你的深情，却不露痕迹。^13^^
289^情感交流^表达珍惜：^5^珍惜^
290^情感交流^珍惜今天，珍惜现在，谁知道明天和意外，哪一个先来。^25^珍惜^
291^情感交流^我在未来等你，且行且珍惜。^13^珍惜^
292^情感交流^生活不是攀比，幸福源自珍惜。^14^珍惜^
293^情感交流^路过的已经路过，留下的且当珍惜^15^珍惜^
294^情感交流^请珍惜那些你能够随叫随到的人。^15^珍惜^
295^情感交流^好好珍惜身边的每一个人 一如珍惜你自己^19^珍惜^
296^情感交流^我不懂什么是爱，但我懂得珍惜。^15^珍惜^
297^情感交流^我最讨厌不珍惜自己的人了。^13^珍惜^
298^情感交流^珍惜当下，珍惜你^8^珍惜^
299^情感交流^我珍惜了不该珍惜的人，却妄想让她也珍惜我。^21^珍惜^
300^情感交流^时刻像生命，一刻值千金。^12^^
301^情感交流^一寸光阴一寸金，寸金难买寸光阴。^16^^
302^情感交流^时间就像海绵里的水，只要愿挤，总还是有的。^21^^
303^情感交流^机不可失，时不再来。^10^^
304^情感交流^今朝有事今朝做，莫将忙事待明天。^16^^
305^情感交流^追赶时刻的人，生活就会宠爱他；放下时刻的人，生活就会冷落他。^30^^
306^情感交流^花儿凋谢不再开，光阴一去不再来。^16^^
307^情感交流^不怕慢，就怕站。^8^^
308^情感交流^浪费时间，等于缩短生命。^12^^
309^情感交流^表达鼓励：^5^鼓励^
310^情感交流^命运负责打击，我负责鼓励^12^鼓励^
311^情感交流^有人嘲笑，有人轻蔑，但总有人鼓励；梦还在，我还在.^25^鼓励^
312^情感交流^"碰到低潮,自己鼓励自己—-千万别乞求,依靠别人来鼓励你。"^28^鼓励^
313^情感交流^你总是去安慰鼓励他人，其实真正需要安慰鼓励的是你自己啊！^28^鼓励^
314^情感交流^“同为废柴，是要互相鼓励的啊。”^16^鼓励^
315^情感交流^我没有气馁，这都是因为你鼓励我的缘故吧。^20^鼓励^
316^情感交流^有一个好朋友一直鼓励自己，是一生的财富哦~^21^鼓励^
317^情感交流^不要可怜自己，要鼓励自己^12^鼓励^
318^情感交流^累的时候，买支棒冰鼓励自己^13^鼓励^
319^情感交流^我会在鼓励与赞美中进步更快，我不会骄傲的。^21^鼓励^
320^情感交流^因为有鼓励，所以才坚持继续^13^鼓励^
321^情感交流^世上无难事，只怕有心人。  ^14^^
322^情感交流^吃一堑，长一智。^8^^
323^情感交流^尺有所短，寸有所长。^10^^
324^情感交流^表达忠告：^5^忠告^
325^情感交流^我只有一个忠告给你——做你自己的主人。^19^忠告^
326^情感交流^"那些私下忠告我们,指出我们错误的人,才是真正的朋友"^25^忠告^
327^情感交流^给你们一个忠告，当一切不再值得牵挂时，就不要再执着下去。^28^忠告^
328^情感交流^忠告而善道之，不可则止，毋自辱焉。^17^忠告^
329^情感交流^好的忠告永远不会嫌晚^10^忠告^
330^情感交流^忠告是朋友最好的礼物^10^忠告^
331^情感交流^不要把时间花在听忠告上。^12^忠告^
332^情感交流^朋友，一句忠告，请别在温柔的岁月里迷失了自己。^23^忠告^
333^情感交流^一分耕耘，一分收获。^10^^
334^情感交流^平时不烧香，临时抱佛脚。^12^^
335^情感交流^钟不敲不鸣，人不学不灵。^12^^
336^情感交流^多行不义必自毙。^8^^
337^情感交流^吃人家的嘴软，拿人家的手短。^14^^
338^情感交流^人往高处走，水往低处流。^12^^
339^情感交流^树挪死，人挪活。^8^^
340^情感交流^人在屋檐下，不得不低头。^12^^
341^情感交流^良药苦口利于病，忠言逆耳利于行。^16^^
342^情感交流^积善三年人不知，作恶一日远近闻。^16^^
343^情感交流^多行不义必自毙。^8^^
344^情感交流^明人不做暗事，真人不说假话。^14^^
345^情感交流^吃饭吃米，说话说理^9^^
346^情感交流^不听老人言，吃亏在眼前。^12^^
347^情感交流^表达学习：^5^学习^
348^情感交流^越学习，越发现自己的无知。^13^学习^
349^情感交流^想成为最优秀的人，就要向最优秀的人学习。^20^学习^
350^情感交流^当你的才华还撑不上你的野心时，你应该就去静心去学习^25^学习^
351^情感交流^你不是不擅长学习，只是没有找到自己想要学习的东西而已。^27^学习^
352^情感交流^男孩子不学习做饭，会找不到女朋友的。^18^^
353^情感交流^你可以打我，你可以骂我，但你千万不要说我没有努力过。^26^^
354^情感交流^如果不想在世界上虚度一生，那就要学习一辈子。^22^^
355^情感交流^学如逆水行舟，不进则退。^12^^
356^情感交流^三人行，必有我师。^9^^
357^情感交流^读书破万卷，下笔如有神。^12^^
358^情感交流^好记性不如烂笔头。^9^^
359^情感交流^经常用的钥匙总是闪光的。^12^^ 
360^情感交流^读书不想，隔靴挠痒。^10^^
361^情感交流^水停百日生虫，人闲百日生病。^14^^
362^情感交流^赌钱众人骂，读书众人夸。^12^^
363^情感交流^边学边问，才有学问。^10^^
364^情感交流^表达伤感^4^^
365^情感交流^又下雨了，感觉静了，心却乱了。听着忧伤的旋律更加伤感了。^28^伤感^
366^情感交流^伤感和颓丧突袭而来，人从没如此软弱过。^19^伤感^
367^情感交流^想象不出我们的未来，所以不曾表白。很是伤感，亦是悲哀。^27^伤感^
368^情感交流^明明离别是早就注定，却从没有感到过如此伤感。 ^23^伤感^
369^情感交流^那些伤感的岁月，只有你可以给我。 ^17^伤感^
370^情感交流^即使，你忽略了我的存在，卑微的心也不会伤感。唯一能做的只有等待。等你发现…… 我一直都在。^45^伤感^
371^情感交流^韶华流逝，物是人非，风亦感伤，人亦彷徨。^20^伤感^
372^情感交流^叶子的离开，是因为风的追求还是树的不挽留？^21^^
373^情感交流^你之所以感到孤独，并不是没有人关心你，而是你在乎的那个人没有关心你。^34^^
374^情感交流^总是情不自禁的忧伤，于是慢慢学会了隐藏。^20^^
375^情感交流^我感到难过，不是因为你欺骗了我，而是因为我再也不能相信你了。^30^^
376^情感交流^我从来没有招惹你，你为什么要来招惹我？既然招惹了，为什么半途而废？^33^^
377^情感交流^热闹的是他们，我什么都没有。^14^^
378^情感交流^同情^2^同情^
379^情感交流^活着不是靠泪水博得同情 而是靠汗水赢得掌声^21^同情^
380^情感交流^不要随随便便同情失败者，这会伤了他的自尊心。^22^同情^
381^情感交流^"同是天涯沦落人,相逢何必曾相识."^16^同情^
382^情感交流^生气^2^生气^
383^情感交流^生气，就是拿别人的过错来惩罚自己。^17^生气^
384^情感交流^我自倾情，你且随意。没关系，我不会生气。^20^生气^
385^情感交流^如果，我的一句开玩笑的话，让你那么生气，那么对不起，我以为我们很熟。^34^生气^
386^情感交流^看不透你的心思，摸不准你的心情，小心翼翼行走在边沿，担心你生气，把我赶出你的世界。^41^生气^
387^情感交流^高兴^2^高兴^
388^情感交流^高兴，就笑，让大家都知道。悲伤，就假装什么也没发生。^26^高兴^
389^情感交流^"人生得意须尽欢,莫使金樽空对月."^16^高兴^
390^情感交流^如果你不快乐，那是因为你把事情看得太严肃了。^22^高兴^
391^情感交流^抱怨^2^抱怨^
392^情感交流^试着重新开始吧，要知道，多抱怨一天，就少幸福一天，多回头看一天，就少前进一天^38^抱怨^
393^情感交流^"每天抱怨,唠叨,自怜的时间不要超过10分钟"^21^抱怨^
394^情感交流^"君子坦荡荡,小人长戚戚."^12^^
395^情感交流^兴趣^2^^
396^情感交流^视其所好，可以知其人焉。^12^^
397^情感交流^我的爱好，不多，爱你算不算？^14^^
398^情感交流^能把时间耗费在爱好以及所爱的人身上，这比什么都美好。^26^^
399^情感交流^讨厌^2^^
400^情感交流^我没有时间讨厌你。^9^讨厌^
401^情感交流^我们总是在努力成为自己最讨厌的人。^17^讨厌^
402^情感交流^寂寞^2^寂寞^
403^情感交流^不是因为寂寞才想你，只是因为想你才寂寞。^20^寂寞^
404^情感交流^世界不寂寞，寂寞的是人心。^13^寂寞^
